vw Polo

易唔易保養.... 會唔會有咩問題？1.2 會唔會好過1.4

易 唔會 會

新車的話個波箱問題好似無咁易出事了

有無polo車主出黎講下有咩問題

基本上都唔會點壞，波箱唔洗驚，塞車用加減波就夠做

講你又唔信
Polo grp都入埋
聚又出過幾次 無人講過架車有咩大病通病
波箱都未聽過有事

vw標板燈好似成日著燈？

1.4 la